【武漢肺炎】澳洲總理稱本國確診多來自美國

2019冠狀病毒病（COVID-19，俗稱武漢肺炎）在多個國家或地區蔓延。而澳洲總理莫里森（Scott Morrison）3月20日接受澳洲2GB電台訪問時表示，現在是時候關閉國境。他說這樣澳洲能夠減慢病毒傳播。

他說一大批確診個案其實是來自美國。他說最終這是一個數目的人來往美國及澳洲所造成的作用。

澳洲有八成確診個案都是來自海外或從海外感染。

澳洲電台節目主持人艾倫・瓊（Alan Jones）指出，因為病毒來自中國，所以不應該讓來自中國的資金參與競投澳洲的、已貶值的資產。對此莫里森回應說，自己不認為有任何證據顯示，包括中國在內，刻意釋出病毒。

他說：「它是一個病毒。它是來自中國武漢，以及已來到世界不同地方。」

Source：支那01

澳洲繼續奶

沒有刻意釋出我又覺得合理

重點：因為病毒來自中國，所以不應該讓來自中國的資金參與競投澳洲的、已貶值的資產。

事實上佢一早封支那關
病毒真係由其他國家傳入
當然萬惡之源都係支那

藍絲唔會傳呢句
「它是一個病毒。它是來自中國武漢，以及已來到世界不同地方。」